{"Loggin Account":"계정 로그인","Before continuing, do not forget that you can review our":"진행하시기 전에","privacy notice":"당사의 개인정보 보호정책을 클릭하여","by clicking":"검토하실 수 있습니다","Show Password":"암호 표시","forget your password ?":"암호를 잊어버리셨습니까?","Login":"로그인","Language":"언어","Language menu":"언어 메뉴","Select the language":"언어 선택","Close":"닫기","Reset Password":"암호 재설정","The data entered is not correct":"입력하신 데이터가 올바르지 않습니다","Recover password":"암호 복구","Please enter your email":"이메일을 입력해 주십시오","Send":"전송","Cancel":"취소","Success":"성공","If the entered email coincides with our registry, you will receive an email with further instructions":"입력하신 이메일이 당사 레지스트리의 이메일과 일치하는 경우 추가 지침이 고객님의 메일로 발송됩니다","An error occurred in the process, if the problem persists please contact support":"처리 중 오류가 발생했습니다. 오류가 지속되면 지원 팀에 문의하십시오","The email entered is not valid":"잘못된 이메일을 입력하셨습니다","Passwords do not match":"암호가 일치하지 않습니다","Select a language":"언어 선택","Minimum 12 characters, uppercase and lowercase, plus at least one number":"최소 12글자, 대문자 및 소문자 및 최소 1개의 숫자 포함","New":"신상품","New password":"새로운 암호","Retype new password":"새로운 암호를 다시 입력해 주십시오","Save":"저장","privacyEN":"개인정보(영어)","Dashboard":"대시보드","Audits":"감사","Audit":"감사","Statistics":"통계","Management":"관리","Users":"사용자","Update user":"사용자 업데이트","Action":"조치","Role":"역할","Roles":"역할","Stores":"매장","Clarifications":"확인","Profile":"프로필","Exit":"나가기","Personal information":"개인 정보","Name":"이름","Brand":"브랜드","Country":"국가","Edit":"편집","Update data":"데이터 업데이트","All fields with asterisk":"별표 있는 모든 필드","they are mandatory":"필수 필드입니다","It was not possible to update your preferences, if the problem persists please contact support":"기본 설정을 업데이트 할 수 없습니다. 문제가 지속되면 지원 팀에 문의하십시오","To continue using this platform it is necessary to update your password every 60 days":"이 플랫폼을 계속 이용하시려면 60일마다 암호를 변경하셔야 합니다","English":"영어","Status":"상태","Export to":"다음으로 내보내기","Copy":"복사","All fields are required":"모든 필드를 입력하셔야 합니다","New user":"새로운 사용자","Registration date":"등록 날짜","Error":"오류","Delete user":"사용자 삭제","Do you really want to delete this User ?":"이 사용자를 정말 삭제하시겠습니까?","Yes, delete":"삭제","No, cancel":"취소","Delete":"삭제","Attention":"주의","Register, update and delete users":"사용자 등록, 업데이트, 삭제","Register, update and delete user roles":"사용자 역할 등록, 업데이트, 삭제","Level":"수준","Description":"설명","Active":"활성","Inactive":"비활성","New role":"새로운 역할","User roles":"사용자 역할","Delete role":"역할 삭제","Do you really want to delete the Role ?":"이 역할을 정말 삭제하시겠습니까?","Update role":"역할 업데이트","Update":"업데이트","User data":"사용자 데이터","Permissions user roles":"사용자 역할 승인","Module":"모듈","Read":"읽기","Write":"쓰기","Finish action":"조치 완료","Add action":"조치 추가","Approve \/ Decline":"승인\/거절","In process":"처리 중","Previous actions":"지난 조치","Total opportunities":"총 영업 기회","Role permits":"역할 승인","Permissions assigned correctly":"승인이 올바르게 할당되었습니다","Data saved successfully":"데이터가 성공적으로 저장되었습니다","Data updated successfully":"데이터가 성공적으로 업데이트되었습니다","Attention! The role already exists":"주의! 이미 존재하는 역할입니다","It is not possible to store the data":"데이터를 저장할 수 없습니다","The role has been removed":"이 역할은 삭제되었습니다","It is not possible to delete a role associated with users":"사용자와 관련된 역할을 삭제할 수 없습니다","Error removing role":"역할 삭제 오류","It was not possible to update your password, check that it is not the same as the current one":"암호를 업데이트할 수 없습니다. 현재 암호와 동일한 암호가 아닌지 확인하십시오","Wrong data":"잘못된 데이터","Attention! the access with entered email already exists, try with another":"주의! 입력하신 이메일로 이미 액세스하셨습니다. 다른 이메일로 다시 시도하십시오","Data not found":"데이터 검색 결과 없음","The user has been deleted":"이 사용자는 삭제되었습니다","Error deleting user":"사용자 삭제 오류","Period":"기간","Auditor":"감사자","Select all":"모두 선택","Region":"지역","Notification":"알림","Send notifications":"알림 전송","Send notification":"알림 전송","Resend notification":"알림 재전송","Sended notificacion":"전송된 알림","Pending notification":"알림 보류 중","Current week":"현재 주","Visits for the next week":"다음 주 방문","Week":"주","Filter":"필터","Standard":"표준","Pending":"보류 중","In Review":"검토 중","Rejected":"거부됨","Date of visit":"방문 날짜","No registration":"등록된 데이터 없음","Consult and filter the audits":"상담 및 감사자 필터링","Consult and filter the announced visits":"상담 및 공지된 방문 필터링","Address":"주소","Search":"검색","Review the particular content of an audit":"감사자의 특정 콘텐츠 검토","View report":"보고서 확인","Passed":"통과","Photography":"사진","General info":"일반 정보","Informational questions":"정보성 질문","Action plan":"조치 계획","Graphics":"그래픽","Tools":"도구","Audit type":"감사 유형","Answer list":"답변 목록","In Process":"처리 중","Opportunity":"영업 기회","Opportunities":"영업 기회","General Pictures":"일반적인 사진","Additional Questions":"추가 질문","Yes":"예","No":"아니오","To mark an opportunity, it is necessary to select a reason":"영업 기회를 표시하려면 이유를 선택해야 합니다","Alert":"알림","Do you want to activate the editing mode?":"편집 모드를 활성화하시겠습니까?","Comments":"의견","Format not supported":"지원되지 않는 형식","Are you sure you want to eliminate this opportunity?":"이 영업 기회를 삭제하시겠습니까?","Remove Opp":"영업 기회 삭제","Are you sure you want to delete this image?":"이 이미지를 삭제하시겠습니까?","There are no images to show":"표시할 이미지 없음","View the photos corresponding to the audit":"감사와 관련된 사진 표시","Consult general information":"일반 정보 상담","Date to visit":"방문할 날짜","Date visit":"방문 날짜","Date visit end":"방문 날짜 종료","Visit status":"방문 상태","Manager email":"관리자 이메일","Manager name":"관리자 이름","Visit":"방문","Visited":"방문됨","Closed":"종료됨","Select an option":"옵션 선택","Manager signature":"관리자 서명","Type":"유형","Planned date":"계획된 날짜","Assesment info":"평가 정보","Round":"회","Stard":"시작","End":"종료","Front door":"정문","Location":"위치","Auditor name":"감사자 이름","Manager":"관리자","Signature":"서명","GRADE SCALE":"점수 등급","OVERALL SCORE":"전체 점수","Overall score":"전체 점수","Category":"카테고리","Points":"포인트","Questions":"질문","Total":"합계","Opportunity detail":"영업 기회 세부 정보","Set language":"언어 설정","Previous score":"이전 점수","Operational excellence":"운영 우수성","Exceed expectations":"기대치 이상","Meet minimum expectations":"최소 기대치 충족","Below expectations":"기대치 미만","Unacceptable":"허용 불가","To continue it is necessary to fill in the initial information":"계속하려면 초기 정보를 입력하셔야 합니다","View certificate":"인증 표시","Do you want to finish the audit?":"감사를 완료하시겠습니까?","Finalize":"마무리","Finished":"완료","It is not possible to edit a finished audit":"완료된 감사는 편집할 수 없습니다","Review the additional questions of an audit":"감사의 추가 질문 검토","Clean up":"정리","TEMPERATURE CONTROL":"온도 조절","FOOD HANDLING":"식품 관리","EQUIPMENT & UTENSILS":"장비 및 조리 도구","CLEANING & SANITIZING":"청소 및 위생","PERSONAL HYGIENE":"개인 위생","FACILITIES & CONTROLS":"시설 및 관리","DOCUMENTATION":"문서화","TASTE AND QUALITY":"맛 및 품질","ORDER ACCURACY":"주문 정확도","SPEED OF SERVICE":"서비스 속도","GUEST EXPERIENCE":"고객 경험","CLEANLINESS":"청결","CRITICALS":"중요","Temperature control":"온도 조절","Food handling":"식품 관리","Equipment & utensils":"장비 및 조리 도구","Cleaning & sanitizing":"청소 및 위생","Personal hygiene":"개인 위생","Facilities & controls":"시설 및 관리","Documentation":"문서화","Taste and quality":"맛 및 품질","Order accuracy":"주문 정확도","Speed of service":"서비스 속도","Guest experience":"고객 경험","Cleanliness":"청결","Criticals":"중요","Critics":"지적 사항","Critical":"중요","FOOD SAFETY":"식품 안전","Food safety":"식품 안전","BRAND STANDARDS":"브랜드 표준","Brand standards":"브랜드 표준","First Priority":"첫 번째 우선 순위","Second Priority":"두 번째 우선 순위","Third Priority":"세 번째 우선 순위","status":"상태","Deleted!":"삭제됨!","PROCEDURES & PREPARATION":"절차 및 준비","ORDER TAKING & ASSEMBLY":"주문 접수 및 확인","QUOTE TIME":"예상 시간","RESTAURANT":"레스토랑","EXTERIOR":"외부","FRONT COUNTER":"프론트 카운터","DINING ROOM":"식당","KITCHEN\/ BOH":"주방\/BOH","Without restrictions":"제한 사항 없음","Enter a valid location":"유효한 위치 입력","No audits to show":"표시할 감사 없음","Next step":"다음 단계","Select only one location":"하나의 위치만 선택","Select one or more locations":"하나 이상의 위치 선택","Do you want to advance to the next status of this audit?":"이 감사의 다음 상태로 진행하시겠습니까?","Additional comment":"추가 의견","You need to add an image":"이미지를 추가하셔야 합니다","More information":"자세한 정보","elements":"구성 요소","Visualize the information collected in the form of graphs":"그래프 형식으로 수집된 정보 시각화","Completed":"완료됨","Visits":"방문","Summation":"요약","Average scores":"평균 점수","Scores per visit":"방문당 점수","Downloads":"다운로드","General report":"총 감사에 대한","of total audits":"전체 보고서","Auto Fail for one or more critical points":"하나 이상의 중요 포인트에서 자동 실패","Failing by one or more Auto Fails":"하나 이상의 자동 실패로 실패","Self-Evaluation":"자가 진단","Move to":"다음으로 이동","Approved":"승인","Failed":"실패","Audit list":"감사 목록","General information":"일반 정보","Audit Files":"감사 파일","Action Plan":"조치 계획","User Roles":"사용자 역할","Announced visit":"공지된 방문","Announced visits":"공지된 방문","Send general notification":"일반 알림 전송","Number":"번호","Click here to see the certificate of excellence":"여기를 클릭해 우수성 인증 확인","Daypart":"주간 파트","Dinner":"저녁식사","Lunch":"런치","Breakfast":"브렉퍼스트","Opportunities report":"영업 기회 보고서","New clarification":"새 확인","Store":"매장","Date":"날짜","Options":"옵션","General audit report":"전체 감사 보고서","Completed audits":"완료된 감사","Audits with critics":"지적 사항과 감사","Audits with certificate":"인증과 감사","Frequency of opportunities":"영업 기회 빈도","Opportunity report":"영업 기회 보고서","Gallery":"갤러리","Main":"기본","Audit id":"감사 ID","No images to show":"표시할 이미지 없음","Trend in categories":"카테고리 트렌드","Trend in question":"질문 트렌드","Group by":"그룹화 기준","Main section":"기본 섹션","Audit period":"감사 기간","Month":"월","Progress status":"진행 상태","Program preview":"프로그램 미리 보기","Question":"질문","Audit with certificate":"인증과 감사","Details":"세부 사항","Opportunities where clarification is requested":"확인이 요청된 영업 기회","Save opinion":"의견 저장","Action plan status":"조치 계획 상태","Quarterly average total":"지난 2분기에 대한","of the last 2 quarter":"분기별 평균 합계","See our privacy policy":"개인보호 보호정책 확인","We remind you that it is necessary to complete a Self-Evaluation every 30 days":"자가 진단은 30일마다 완료하셔야 합니다","A self-assessment has not been performed in more than 30 days for the following stores":"다음 매장에 대해 30일 넘게 자가 평가가 수행되지 않았습니다","Incidence":"발생 정도","Failure rate":"실패율","Rating summary":"등급 요약","Distribution of grades by period":"기간별 점수 분포","Distribution of grades by part of the day":"주간 파트별 점수 분포","Profile picture":"프로필 사진","January":"1월","February":"2월","March":"3월","April":"4월","May":"5월","June":"6월","July":"7월","August":"8월","September":"9월","October":"10월","November":"11월","December":"12월","Generate Self-evaluation":"자가 진단 생성","Percent":"백분율","Score for each section":"섹션별 점수","Passing":"통과","Marginal":"요건 만족","Failing":"실패","4 or less critics":"지적 사항 4개 이하","5 critics":"지적 사항 5개","6 or more critics":"지적 사항 6개 이상","ADMINISTRATION & DOCUMENTATION":"관리 및 문서화","HYGIENE PROGRAMS":"위생 프로그램","PREVENTIVE CONTROLS & FOOD SAFETY PROGRAMS":"예방 관리 및 식품 위생 프로그램","SANITATION & MAINTENANCE":"위생 및 유지 보수","SUPPLIER VERIFICATION & INGREDIENT APPROVAL":"공급업체 인증 및 재료 승인","INGREDIENT MANAGEMENT":"재료 관리","CONTROLLED ALLERGEN MANAGEMENT":"알레르기 항원 제어 관리","FINISHED GOODS":"완제품","PRODUCT QUALITY - GLOBAL":"제품 품질 - 글로벌","BEVERAGE QUALITY":"음료 품질","PRODUCT DISPLAY & HOT LIGHT":"제품 디스플레이 및 핫 라이트","GUEST JOURNEY":"고객 여정","CLEANLINESS & MAINTENANCE (FOH AND GUEST FACING)":"청결도 및 유지 보수(FOH 및 고객 대면)","Historical":"지난 데이터","QUESTION":"질문","Production - Tunnel Oven":"생산 - 터널 오븐","Production - Standard":"생산 - 표준","Retail Only":"소매 전용","Mark question as not applicable":"해당하지 않음으로 질문에 표시","Are you sure you want to remove this question?":"이 질문을 삭제하시겠습니까?","This question is disabled, do you want to enable it?":"이 질문은 비활성 상태입니다. 활성 상태로 전환하시겠습니까?","It is not possible to enable a question if the audit is complete":"감사가 완료되면 질문을 활성화할 수 없습니다.","This question is disabled":"이 질문은 비활성화되었습니다","Select one or more areas":"하나 이상의 영역 선택","Audited areas":"감사된 영역","Todas las áreas":"모든 영역","here":"여기","Calibration Audit":"감사 보정","The Round has been generated correctly":"라운드가 성공적으로 생성되었습니다","It is not possible to generate the Round":"라운드를 생성할 수 없습니다"}